究竟碧咸呢條蛋散憑咩比人吹到萬人迷...

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係型

假膠，拉

因為佢最識射十二碼

想奶佢生死有命個紋身
利申非Gay

樓主波台

剩係識射十二碼都夠